認真問 有無人做學資處可以解答

屋企單親
老豆之前去賭場贏左幾萬蚊存左入銀行
之後都輸返哂 拎左出來好耐
學資處寄信來要解釋筆現金來源
照實答會唔會有事
屋企真心窮 住公屋 老豆行為真係控制唔到
全屋有兩個讀緊大學
有無過來人可以解答

咪照實答 做學資都唔會可以答你

你咪話係博采收入
叫你老豆show埋張博采劵比佢睇囉

賭場好似無博彩卷 怕佢唔信